葉繼歡反英抗殖，將獲毛主席親自接見！

葉同志用鮮血與汗水凝固成的功業，永垂不朽！

人民永遠記得葉同志反英抗殖、炮打腐敗資本主義溫床、為無產階級抗爭所作犧牲！

葉同志將於本日獲毛主席親自接見！

為紀念「共產黨永遠的朋友」、「反帝反殖反資戰士」、據報毛主席會指示香港特區頒授大紫驚章予已故人民英雄葉繼歡同志。

消息人士透露，特區梁書記會參加不日舉行之葉同志遺體告別式。